{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002129",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "THE 1939"
    },
    "text": "THE 1939カフェは江村が初めて開通して知られ始めた1939年を記念してオープンしたカフェです。 店内は童話の中にいるような感じを与えるため、ホワイトトーンと原木家具、植物を配置して暖かく穏やかな雰囲気を演出しました。 室内にはガラス張りの窓が設置され、三岳山と吊り橋の景色が鑑賞でき、屋外テラス席も設置され、江村の澄んだ空気と全景が楽しめます。 マグマ会社の「エトナ」コーヒー豆は精巧な手先で消費者の好みに合う最上の味を盛り込んだプレミアムブレンドです。エスプレッソブレンドETNAは香ばしいナッツの甘みとフルーツの風味が感じられるコーヒーで、様々なドリンクでお楽しみいただけます。 フーブレンド方式により、各オリジンのコーヒーを最適な割合でブレンドし、最高の風味を追求しました。 THE 1939の代表的な飲み物であるピーナッツは、濃厚でもちっとしたクリームと豊かなピーナッツ味が特徴で、文化市民ソウルから供給される熟成マドレーヌやフィナンシェなど、様々なデザートもご用意しております。 カフェは江村駅から北漢江方面の江村路に沿っておよそ800M離れた場所に位置しており、駐車施設も完備されています。 営業時間は月曜日から日曜日までで、水曜日は休みです。 カフェはお子様やペットの出入りが可能で、屋外テラス席ではペットと一緒に利用できます。 メニューにはさまざまな飲み物やデザートが含まれており、価格はさまざまに設定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはいつ開店しましたか？",
            "answer": "THE 1939カフェは1939年を記念して開店されました。"
        },
        {
            "question": "カフェの内装はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "カフェの内装は童話の中にいるような感じを与えるため、ホワイトトーンと原木家具、植物が配置され、暖かく穏やかな雰囲気を演出しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの窓から見える景色は何ですか？",
            "answer": "カフェの窓からは三岳山と吊り橋の景色を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェの外には何が設置されていますか？",
            "answer": "カフェの外には屋外テラス席が設置されており、江村の澄んだ空気と全景を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェで提供されるコーヒーはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "カフェで提供される「エトナ」コーヒー豆は精巧な手先で消費者の好みに合う最上の味を盛り込んだプレミアムブレンドです。エスプレッソブレンドETNAは香ばしいナッツの甘みとフルーツの風味が感じられるコーヒーです。"
        },
        {
            "question": "カフェの代表的な飲み物は何ですか？",
            "answer": "カフェの代表的な飲み物はピーナッツです。濃厚でもちっとしたクリームと豊かなピーナッツ味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "カフェはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "カフェは江村駅から北漢江方面の江村路に沿っておよそ800M離れた場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は月曜日から日曜日までで、水曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "カフェではお子様やペットの出入りが可能ですか？",
            "answer": "はい、カフェではお子様やペットの出入りが可能です。特に屋外テラス席ではペットと一緒に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェのメニューには何が含まれていますか？",
            "answer": "カフェのメニューにはさまざまな飲み物やデザートが含まれています。価格はさまざまに設定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 515
    }
}